可唔可以應承我，堅持落去就會贏

利物浦就快不敗奪冠贏英超啦屌哂你地老母

咁利身浦係實至名歸嘅

推 手足們唔好放棄

晏菲路手足唔係condom